(超緊急求救，求it高手) 部電腦食滯左點算

最近部電腦越黎越慢，開機要10幾分鐘，有時開多兩個網就死芒，
今日死完機之後boot機，黑芒load左幾個鐘先入到桌面，但係仲嚴重左，工作管理員都開唔到，right click一下都load幾分鐘，有冇方法急救?

中毒 ， 入邊啲資料仲要唔要

無得救，換過另一部啦，下一部會更好

工作管理員都開到咁樣

係咪要成部洗左佢?

有冇方法可以急救頂住先，趕住用

換過隻SSD la 留TG睇下幫唔幫到你

開個新帳戶

買部新

換
利伸：高手

包保頭兩日似新機咁快

換左個MOM、KEYBOARD同MOUSE佢就得

換SSD加 RAM

洗機係無用。成隻碟換啦

壞HDD炸？

backup資料，換ssd，洗機

而家連folder都開唔到，可以點backup

換機都唔係問題，而家最大問題係郁唔到，backup唔到野

打command

如果你插到外置hdd 又開到cmd就得
唔得既就拆個hard disk出來算啦

試下開個新user睇下係咪都係咁，唔識不過用過哩招

凍過水